（有圖）麥當勞搵龍心做代言人

根本侮辱緊謝霆鋒

雖然都唔鐘意姓謝條mk

侮辱緊龍心囉好冇？

( Show Blocked User - 超級派膠王 )

打手On9當有趣